（集思廣益）單身窮毒撚餐單 ：一星期為單位

假設70kg 成年男人

要求：

食材平 :平均10～20一餐
食材擺得耐，唔洗點雪：可以擺一個星期以上
健康 營養均衡
容易煮

餐單：
早餐：即食燕麥 ，常溫牛奶/豆奶
午餐：雜豆通粉，水煮蛋
晚餐：雜豆通粉 ，橙

有冇巴絲一齊諗個餐單

大快活

貴過20$

推

煎豆腐 買幾蚊食到你嘔
鯪魚肉 買十蚊分兩餐食 淥又得炒菜又得 煎魚餅都得
想有啲變化咪撈啲豬肉碎做鯪魚肉餅 豬肉釀豆腐又得
清清地就生菜豆腐鯪魚肉滾個湯

睇溜左 要唔洗點雪 自膠

三餐：上湯/雞汁伊面打隻蛋落去攪蛋花

雪都得，一次雪唔雪到七日個量

唔健康

好好食㗎

Vollkornbrot 一碌食你成日

午餐肉 咸牛肉 罐頭豆 朱古力 全部即食夠曬方便

蕭生咖哩雞,特價時廿八蚊一盒,食到兩餐
想多汁可以加多D水加少少海鹽煮熱,依然好夠味

我買759果d 垃圾咖啡包5包30$,

6蚊 加 759通粉半包 2$ 加隻強 ,唔洗10蚊一餐

舊時打杖都係咁食啦
罐頭肉一罐卡路里都係一千鬆
有脂肪有糖份有蛋白質
罐頭豆細嘅二百大嘅四百左右
有糖份有纖維有蛋白質
一日一罐肉一罐豆
卡路里都係千五左右點唔健康
雖然減鹽罐頭都係多鹽咗啲
畀盡話要平時飲多啖水
閒時再食個橙預防壞血

豆腐肉餅
百搭雞翼

我而家一個人廢青住

雪櫃長期擺滿 好E食意粉(有時訓醒一叮就食得唔洗煩,味道又OK)

然後會買好多鮮榨橙汁補充維他命

橙要MEET太煩

然後主食都係豬扒 雞扒 罐頭 意粉 阿信屋咖哩同埋龍口粉絲(用熱水浸10秒食得)

之前龍口粉絲會拎好E食滷水雞脾黎配(超級方便,同幾好食)

或者配古龍牌隻紅燒扣肉連埋D汁黎撈好撚正

不過食耐左會好撚熱氣,猶其係紅燒扣肉,食到我係咁爆瘡,食到一半我都唔敢食,未開果D拎去送左比人

間會買菜食

而家主食都係豬扒 加咖哩粉絲

阿信屋咖啡要買大包果隻 寫住MEGA 同埋300G

果隻如無意外應該係最好食

同我差唔多，不過我罐頭同肉都小

早餐一罐茄汁豆
午餐一罐午餐肉
加埋都係30~40
唔使煮唔使洗又平
卡路里幫你計埋數
咪又同我講唔健康

食個焗豬都成千卡
同食罐餐肉差唔多

$20 下 先叫平

你要求一餐10~20
三餐加埋就係30~60
我講緊30~40一日喎

食肉主要唔想比D肌肉退化

不過我罐頭都係食魚多OR 罐頭生果